{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64377&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔인트라다이천"
    },
    "text": "優れたアクセシビリティと快適な環境で成功するビジネスを導く便利なホテルです。 様々な付帯施設が完備されており、モダンで清潔な客室がご用意されています。 釜鉢駅から車4分、利川セラピアから車6分、ソンホ湖蓮花団地から車27分の周辺に位置しています。 チェックインは5時以降で、チェックアウトは22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙区域となっております。 歯磨き粉と歯ブラシを無料で提供しており、駐車場も無料で利用できます。 レストランで朝食または食事をされる宿泊客は、10% の割引を受けることができます。 全客室では調理ができません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 ホテルの画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できません。 その客室の価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "釜鉢駅から車4分、利川セラピアから車6分、ソンホ湖蓮花団地から車27分の周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降で、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "様々な付帯施設が完備されており、レストランや駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙区域となっております。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "レストランで食事をすると割引がありますか？",
            "answer": "はい、レストランで朝食または食事をされる宿泊客は、10% の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "全客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "特定の客室とベッドタイプを選べますか？",
            "answer": "チェックイン時に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できません。"
        },
        {
            "question": "価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、その客室の価格は税金とサービス料が含まれた金額です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 420
    }
}